用手機遊戲黎做秘密溝通渠道有冇得諗？

志同道合嘅手足一齊玩同一隻手機game，開公會係入面討論戰術，再down多幾隻game混淆視聽

會唔會難啲比人trace到？

公開了的秘密渠道